錢好緊要

知5知

冇錢好煩